有無手足睇住個股市個陣好似睇波睇馬咁, 會係咁叫?

「上啊7500!!」
「SQQQ頂撚住呀」
「屌你老味, 跌停板呀, 搞撚掂!!!」
「221牛, 唔好死呀!!」

好多手足都真係用生命去落盤
我覺得買股票要有感情, 要有激情。